徐天佑Facebook疑似被禁聲 每出一個post無故被消失

持續3個月嘅「反送中」活動，至今政府仍未回應市民嘅訴求，不少藝人繼續在社交平台上發聲以示支持，而組合Shine嘅成員徐天佑亦有抒發個人感受。日前更在Facebook出post暗示與拍檔黃又南割席，更留下「 no more shine」，令粉絲超震驚！而最近就有網友指天佑係Facebook每出一個post 10至15分鐘後就會無故被消失，疑似被禁聲！

天佑曾多個出post，包括「post乜都比人封，你睇到㗎」、「禁聲」、「光復香港 時代革命」，每個post 10-15分鐘就會被消失。有網友表示天佑嘅專頁可能係同經理人一齊經營，有機會被後者del post。

今年7月天佑曾出post指有身邊好多人因政見不同而割席，「有”人”同我講「不如你唔好再講嘢啦」我明白......但可以嗎？低頭嗎？被滅聲的感覺很微妙，亦很壯麗。你看今天的集會舒服嗎？我不會。香港加油！」當時已有人估天佑用特別括號括住嘅「人」就係指又南。

其實藝人「被禁聲」已經唔係第一次，早前曾係Instagram呼籲粉絲登記做選民嘅周柏豪，就傳出疑似被唱片公司打壓，Instagram內原本有七千多個post，一夜之間被刪走。之後出席活動時其公司亦表示只可影相，但就不接受訪問。

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

天佑

真係痴撚線

正視聽post 需要手足推同討論
不再推未Fact Check 嘅內容
不指責，盡量做

「免費」機票，黎緊一人同我出一張！

林忌 : 連登大量流料假料洗腦，已經搞到周街信到十足，我地之前就笑藍絲被假料洗腦，家下自己呢？

消防：傷者降級難過中六合彩

林鄭開了第一槍

黃之鋒 回應指責: 「我的遣詞造句的確可更完美，更為謹慎精準」

又南

無晒

又南 又奶

我愛共產黨

呢句都無埋

啲post唔見哂

啱啱出左兩個post都比人del左

豬閪伯格 我屌你老母閪呀

天佑個fb搞咩

天佑加油 我地支持你😭😭😭